夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

返早但唔想瞓 點算

ok

唔醒仲好